救救天馬苑》良心麵包店被迫遷5月結業 街坊概嘆：唔想被大財團壟斷

救救天馬苑》良心麵包店被迫遷5月結業 街坊概嘆：唔想被大財團壟斷 | 2017-04-18 | 飲食男女 | 蘋果日報

天馬苑被領展賣盤，新管理公司管理不善，新業主更是獅子開大口，租金倍增，以致不少小商戶被逼無奈結業。在商場開業了約七年的麵包店－麵包．家，一向深得街坊歡心，眼見它即將要離開，街坊亦很捨不得，只能自製留言板希望為老闆加油打氣。

麵包．家
地址：黃大仙天馬苑商場2樓S05舖
電話：2350 3338
營業時間：7am-7pm

自拍、打卡、畀like

然後繼續返工返學，投票畀民建聯

抵撚死

港豬不理政治

我討厭政治

個老板係日本人黎

日本人一樣係唔理政治

呢個區不嬲都係親中地頭，無得救
利申 住樂富15年